比熟人知自己情緒有過問題係一年件幾麻煩既事

見親面都話唔好比咁大壓力自己
明明我都唔想鈎起呢d回憶

知個熟人有情緒問題仲麻煩 好多時都要就住就住

注定冇朋友

擔心自己會講錯嘢 但仲係好關心佢的

關心下我ok?

你還好嗎

唔好

屌用錯ac